我搭時光機去咗十年後嘅地球，全新iphonex已經炒到20萬一部

識玩就快啲買幾部x唔開封等十年，到時買樓唔洗儲首期

阿仔
當年我屌完你呀媽之後都好後悔
乖乖地睇醫生啦

多謝樓主，已經賣哂啲樓，問銀行借左幾千萬all in

印象中歷史書講過要賣5部先夠錢比一成首期

有時光機點解仲要等10年

因為部時光機唔外借

咁十年後二十萬買唔買到新界樓一呎？

我去左廿年後地球，原來已經冇左apple公司

我賣左部時光機成座樓都買到啦